浙江溫州：每家每兩天可派1人出門採購

2月2日，溫州政府發佈公告，實行居民出行管控：每家每兩天可派1人出門採購。

公告全文如下：

為切實做好新型冠狀病毒感染的肺炎疫情防控工作，最大限度減少人員流動，最大力度控制疫情傳播，最大程度保證人民群眾生命健康，根據省市有關要求，決定自2020年2月1日24時起至2月8日24時，在全市範圍實行村(居)民出行管控措施。現就有關事項通告如下:

一、嚴格控制村(居)民出行。全市每戶家庭每兩天可指派1名家庭成員出門採購生活物資，其他人員除生病就醫、疫情防控工作需要和在保障公共事業運行、群眾生活及其他涉及重要國計民生的相關企業上班外，原則上不要外出。

二、所有黨員干部、人大代表、政協委員要發揮帶頭作用，管好自己、親戚，帶動朋友、鄰里，協助村居工作人員勸導村(居)民按要求少出門、少上街、不串門、不聚集。

三、對拒不聽從村(居)工作人員管理勸阻、聚眾鬧事的，公安機關要加大打擊力度。凡發現黨員干部、公職人員不服從管理，不聽從勸阻，參與聚眾鬧事的，紀檢監察機關要嚴肅問責。

四、各機關、企事業單位要加強對本單位幹部職工的宣傳教育和監督管理工作，全市幹部職工要帶頭執行人員出行管控措施。

五、各地、各部門要加大宣傳力度，引導群眾減少外出活動，全面動員群眾自覺居家，以更大範圍切斷病毒傳播途徑。

特此通告。

溫州市新型冠狀病毒感染的肺炎疫情

防控工作領導小組

又收緊咗?
留名俄國救世

每家每兩天可派一人出門採購

但不保証可以回家

其實全市自我隔離先最有效，不過香港怕得罪商界一定寧願社區爆發都唔會休市

全港自我隔離14日＋禁14日內去過大陸入境先得

三、對拒不聽從村(居)工作人員管理勸阻、聚眾鬧事的，公安機關要加大打擊力度。凡發現黨員干部、公職人員不服從管理，不聽從勸阻，參與聚眾鬧事的，紀檢監察機關要嚴肅問責。

咁似美孚嘅

依家市民有不滿，就出所謂防暴警察，即係一唔同意港共政府就係暴徒？

咁咪姐係戒嚴
邊個落街就射殺

佢點知啲人係邊一家打邊一家?偷偷出去唔得咩?

基本上邊個地方有「每戶每日可以派X人採購」嘅指令，代表嗰邊疫情已經好撚嚴重

聽親戚講溫州人最鍾意四圍做生意，好多人過年喺武漢返嚟，溫洲已經中撚晒

煮返大鑊飯 開返人民公社 咁咪得囉

唔同喎，大陸係怕你出嚟抗爭會播毒，美孚抗爭係阻止佢播毒，某程度上大陸仲合理過香港

溫州同黃岡一樣玩戒嚴

為左用少D口罩
其實我屋企都有相同做法
我成三日先落一次街
最主要係買菜 肉可以食凍肉

唔一定，如果糞便傳染根本喺原地先最危急，好似淘大咁

同意，依家香港係合理爭取權益，都出「港共黨衛軍」（防暴）。
香港已經連大陸鄉下都不如。

要返工冇得唔出

溫州離武漢好撚遠喎， 咁快主動戒嚴搞咩

之前有個確診表 溫州第二多 好似係

你係咪就係我親戚？我都係同親戚講過呢樣野.......

咩叫串門